其實每次都唔想出嚟， 但一諗到手足係出面奮戰緊， 就提醒咗我一定要出嚟

又熱又可能畀人拉風險又高， 但只要諗起手足嘅努力， 同埋諗起身邊會出嚟幫手嘅朋友， 我就每次都會出嚟希望可以盡一分綿力，。

唔好話要光復香港話， 唔係話要民主自由， 但如果你想保護你身邊嘅朋友， 唔想增加佢哋畀人拉嘅風險， 希望大家可以挺身而出保護身邊嘅人

大家記得喺ig同facebook都要share文書提醒其他朋友出嚟

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

#71Rally
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS
RESIST NATIONAL SECURITY LAW

Date｜1st July 2020, Wednesday
Starting Point｜Victoria Park
Assemble｜2PM
Start｜3PM
End Point｜Tim Mei Avenue, Admiralty
*Letter of No Objection Pending

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

我ig就見到 希望其他人都係啦